沙士英烈為港捐軀：關我咩事。鄰国六四死左人：誓要平反。

香港人

抗炎魔醫護捨身救人
沙士蹂躪香港，當中有很多哭聲，很多淚影。燈火闌珊處，香港人卻看到曙光與微笑，因為這有一群不怕死的醫護人員。在一個都不能少的時候，走在炎戰最前線的醫護人員，一個又一個倒下。他們奮不顧身與炎魔抗戰，救了別人，捨了自己。屯門醫院男護士劉永佳、屯門醫院女醫生謝婉雯、聯合醫院健康服務助理鄧香美、劉錦蓉、威爾斯親王醫院健康服務助理王庚娣、大埔醫院女醫生鄭夏恩、私家醫生劉大鈞、張錫憲……還有更多無數默默耕耘的前線醫護人員，他們寫下人性光輝的一頁，叫人難忘，叫人自豪。

沙士真係要平反。
中國殺害299個香港人，呢筆帳點都要算

根據梁振英邏輯，係香港人傳染沙士俾支那人

無錯

香港沙士互助會
18 May 2016
病人組織：粵未及早通報致爆疫

曾誤診為SARS而接受類固醇治療的香港沙士互助會會長林志釉稱，「絕對不同意是聯手抗疫」，他說，據上述報告，廣東省早於2002年11月已爆發SARS，甚至要寫報告，惟港方至2003年2月仍未獲得相關資訊，即使求問亦沒回覆，認為張德江今次講話避談當時是否沒主動通報，因而造成此後香港嚴重疫情爆發，若談到共同取得勝利，那應向香港人有交代，為何當年不及早通知香港及世衛。

根本就係大陸傳入嚟香港

香港人無辜 卻要為鄰国支那承受呢種痛苦

追究沙士責任